【地獄三年】被擄當性奴 尼國83女學生終獲釋

3年前被極端伊斯蘭組織「博科聖地」（Boko Haram）在尼日利亞奇博克鎮（Chibok）擄走的83名女學生，已經獲釋。尼日利亞政府承認釋放一些「博科聖地」嫌疑成員以換取學生獲釋。

尼日利亞消息人士說，尼日利亞政府與該伊斯蘭組織經過談判後，決定釋放該批女孩，她們將由博爾諾州（Borno）乘坐飛機前往新首都阿布加（Abuja）。

尼日利亞總統布哈里（Muhammadu Buhari）一個月前曾表示其政府已委託當地及國際的中介機構，與「博科聖地」斡旋，希望被擄學生盡早獲釋。

在2014年4月14日，「博科聖地」武裝分子突襲奇博克鎮一間女子中學的宿舍，擄走超過276名女學生，其中57名學生逃脫。「博科聖地」領袖謝考（Abubakar Shekau）當年5月發放錄影片段，聲言會把該批女孩賣作性奴，部份人則被迫充當「人肉炸彈」。去年10月，「博科聖地」與尼日利亞政府談判後，釋放了21名女生，但仍挾持195名學生，在釋放新一批學生後，他們手上仍有超過100名女學生。

慘，做了3年性奴，其實心理狀況已不正常，點活下去。

以為第二個尼

呢個世界好多地方都係地獄 大把地下性奴 玩具 知太多個人反而更加黑暗 有d野真係唔好深究

好多連登仔期望戰亂可以做奴主，其實好天真，你點夠大陸西狼，最後又咪成男性奴。

屌你阿拉真神去撚左邊? 定係阿拉覺得集體強姦擄走係岩?